政府海外文宣 (澳洲, 韓國, 德國)

Dear Friends of Hong Kong:

You may have seen in the papers today that the Government has started to place advertisements in selected major international newspapers. (some attached for reference)

After months of blanket, non-stop media coverage on Hong Kong, and following the Chief Executive’s announcement of her “four actions” on Wednesday, it is the right time for the Government to provide international audiences with a sincere and unvarnished assessment of our position.

We want to stress to international audiences our ongoing commitment to "One Country, Two Systems"; total rejection of violence as a means to solve problems; and our genuine desire for a constructive and respectful dialogue to air and discuss all the grievances that have surfaced and which we need to address to get Hong Kong back on track.

The first advertisement appeared in the Australian Financial Review on Sept 5; three more today (Sept 6) in the Financial Times, Washington Post and Frankfurter Allgemeine Zeitung.

Others will run in selected major overseas newspapers in North America, Europe and Asia next week.

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

831事件要尋

1.所有受害人失蹤人士姓名

2.8月31日至9月1日 所有地鐵線CCTV

3.近日自殺人士自殺地點CCTV

4.近日自殺人士與831太子站受害人有無關係，例如曾經報警搵仔

We need to counter this with our own ads.

The gov and CCP are attempting to whitewash HK totalitarianism and the silencing of dissent.

政府打海外文宣戰
遲左幾個月但其資源無限
究竟政府可唔可以挽救信心呢?

[外國文宣] 眾籌網上賣廣告有人會課金嗎?